有冇人未瞓

做咩唔瞓？

唔想瞓住

想瞓瞓唔到

你又開一個po

唉

做咩唉呀？

明明今日做完一輪野勁攰
但係就訓唔著

好辛苦呀呀呀呀呀

同個最好嘅朋友絕交原來係可以同失戀差唔多

你又唔瞓

要返早 但唔想瞓

因咩事絕交呀？講唔講得？

Ok bye

好慘

我都想返早

可能當係大家個步伐差得太遠，一向佢都勁我好多（各方面而言都係），到佢嘅朋友再唔係我呢啲質素嘅人，就自然咁樣

好中

其實做朋友冇話質唔質素嘅‚反而9下9下做fd先開心

再瞓過啦

早知唔理你

當講嘅嘢嗰水平同品味差距太多，就會難以傾談，都冇辦法，我都知終有日會咁

瞓返教當冇事

你有聽？

同路人呀呀呀

佢首大意好正‚旋律單調‚好易上癮

啱

點解佢剷咗首新歌

唔怪得咁多views

咁又係‚但係我都覺得首歌麻麻